梁振英去信何傳耀紀念中學校長要求革除中槍學生學藉

source: 梁振英facebook

個署名前行政長官 好撚on9

自己比自己既稱號

自推 1/10

講會保個學生
689要失望了

屌

前北京學運支持者

想燒埋學校嗰邊，
去轉移視線，
淡化對開槍事件的注意力

689 真心好撚on9
出少句聲都唔得

我地可唔可以又寄信去
叫校長要支持學生

唔使,直接組團伏9條冚家鏟

證明佢真係得閒到震 何妖都未開君事行動
佢就衝出嚟柒
你老婆細女都違反晒機場禁區法例啦
快啲叫英國嗰邊踢你個女出校啦
醫好你另一隻痴線女未呀 仆街

咁就踢出校間學校唔驚比人扑爆咩

呢個廢老收皮啦，你講幾多 都冇可能比你翻叮到！！

呢D小丑就咪理佢啦

一個街邊廢老

佢個痴線女肥過閪

前行騙長官

人地為人師表要你呢d社會垃圾指點

你老母臭閪收撚左人50,000,000都未撚辭職

許仕仁話佢好小器係真

貴字前要空格都唔識，仲話自己中國人

行撚開啦 屌你老母

梁振英
弱智仔
話緊你呀 弱智仔

呢條友真係上哂腦 癲撚左 仲玩文革式批鬥 人中之渣

前行政長官
不如打埋 前香港人、前平反六四支持者

痴撚線

佢無份返大陸睇黨慶？咁得閒

關佢撚事咩

有冇689啲黑材料

梁生又打飛機了

其實CY有冇實權，佢落款嗰兩個朵，究竟有幾多牙力？

拉
唔洗理佢9up

睇黎條撚樣真係好驚步煲呔後路

diu條粉腸真係好撚煩lo 收皮啦好嘛 屌你老母

拉

我係專業推拉師

咪理個跳樑小醜啦
不推文回

拉

咁係咪要呢個學生以後冇書讀？

香港行政長官(自稱)

尊敬的謝校長
冇下款

政協副主席連信都唔識寫

呢種做法其實即係特登同對方講你唔貴得去邊之類

聽書聽返嚟的

Copy埋去英美國會
取消埋689個學籍

拉拉

大家幫手
不推文

譴唔譴責一件事 校長都話咗保義士學藉
而家呢條撚樣就不斷挑起仇恨 仲好似威脅校長咁
可唔可以搵美帝 定咩方法都好治到佢呀

前行政長官？我夠係前常識科長添啊
屌你個死廢老收嗲啦

ex就收聲啦

DLLM

CY Leung 住Stanley!!

Cls 違反十二年免費教育

sorry！！ 係山頂
梁振英大宅僭建風波是指2012年6月，當時身為候任香港行政長官的梁振英被《明報》首先揭發[1]，其位於[size=5]梁振英大宅僭建風波是指2012年6月，當時身為候任香港行政長官的梁振英被《明報》首先揭發[1]，其位於山頂貝璐道裕熙園4-5號之大宅出現多處違規僭建一事[2]。[/size=5之大宅出現多處違規僭建一事[2]。

係開除嘅，我建議該校嘅學生退學。

夾錢買起佢點睇

前行政長官

呢條友就係冤魂不息地不停搞鳩人

仲點人辭職 cls

你估話革就革，大把學校想踢D壞仔份群育，但要呃尻到D家長簽字先得，最多玩尻你留班。

不過依家過咗9月 Head Count ，學生就係 Condom，少一個都唔影響政府舊錢。

呢個愛國退休老人真係好煩，佢個女嘅ig仲好睇過佢

呢撚樣真係唔識架喎

咁開除個學生 幾千人同你死過

689 死廢佬, 係自己屋企打 J 好啦

扑爆事小 個個轉校事大

應該叫 第一個無得連任嘅前行政長官
條友有資格教學校點教學生？返去教好個打老母嘅女先啦

咩叫做驚暴徒破壞學校
所以先革扯完個學生再自己辭職

佢個幾個仔女而家點，肥婆齊昕好似無業，正一死廢青

lai

乜都用前 連登手足大把title可以加落去

我覺得文宣要貼依條PK支持平反六四既圖等佢柒出國際

屌 廢老之中嘅廢老

補返張相，今年五月影

其實隻狗知唔知，唔可以隨便退學生學....

一如既往咁On9

我屌佢老母

西米科技
前高登會員
2019 年 10 月 2 日

所有野有因有果
唔識解決問題源頭
就係到亂講野
人地點做野洗你教 多管閒事

前譴責六四血腥鎮壓者

含撚啦死廢老

酥皮蛋撻
現代連登會員
2019年10月2日
國殤日翌日

收聲啦 佢有咩資格呀

即係佢喺香港任何界別都再冇地位

唔會衰過劉澤基

佢個女好似無業

佢有份去

去信英國議會取消佢冚家國籍

可唔可以唔好再談論呢條廢柴？呢條廢柴唯一權力來源就係透過極左路線吸引大眾關注

不推文回覆

扯火

堅尼地道28號

教師唔係應該有教無類嘅咩？

學校夠膽咪試下囉
睇下會點

唔好
屌你689
幾時死

唔好咁，佢個女成日想佢老豆死

唔係父女關係好番咩

佢封信算唔算恐嚇？
如果閣下因此怕其他暴徒破壞學校 呢句

好撚記掛自己被叫689 嘅日子，成日擦存在感

含撚啦垃圾689，天仲未收你真係天冇眼

建議全校一齊退學
band1大把人學校收啦
再唔得咪自修囉
叻仔叻女從來唔係因為學校叻

白紙黑字有哂証據
twitter 文宣啦
打壓緊爭取民主，放689 入制名單啦。

689廢老請收皮

學校外交部：請唔好粗暴干擾本校內政

唔好俾佢上位OK?

食鳩屎啦得一任嘅廢棄物!

On9

我屌你老母人哋保唔保得住條命都未知
宜家人哋俾人開槍打完仲瞓緊係ICU
你第二日就寫信叫人哋學校踢佢出校
我屌你老母奶共奶咁撚衰
畜生都不如

屌死廢老咁得閒係到出信 收聲啦仆街

前列腺炎患者

佢個癡線女夠成日喺club 同陌生人上床啦 好意思話人？

北佬返去山東啦

報緊喺佢個女度

個印寫住梁？振英

跳樓死啦含家產

關你撚事咩屌

呢個真係人渣中既極品

佢真心care佢個女咩？佢兩父女一巴車埋去都得喎

前上帝前佛祖全部屌你老母
前你老母咩

冇撚人性

點撚解梁振英條撚樣仲未死
咁撚多嗲

食屎啦，洗唔洗叫D狗而家上醫院補多槍啊？

佢喺一個過咗期嘅人

你估佢唔想，如果冇記者影住？
又多一件被自殺

而家佢唔止威脅校長 仲係威脅緊學生安全
可唔可以諗方法治吓佢

弱智 夠膽就出街

返去大灣區喇屌你老母

佢真係好撚寂寞

佢有實權就唔會fb做鍵戰啦
根本無人理佢，笑下算

一日廢物一世廢物

其實佢個女仲係咪喺香港

仆佢個臭街

邊係,搞撚到個女痴撚左線

廢老689仆街啦
屌你老母

呢件要搵英國治啦
D仔女全部英國讀書

咪試下包保非官名校搶住要 去埋美國都仲得

關你撚事咩，屌你老母！

佢真係好低能，如果告得入，佢就返唔到學，告唔入，法庭已經還咗清白，開唔開除學籍，根本就冇意義，叫前行政長官唔好做埋啲冇意義嘅嘢啦，唔怪得佢做官嗰時香洪港咁仆街啦。
仲有佢知唔知法律原係唔會Double Punishment。

成日叫人讀多啲書
而家又想人地冇書讀
689真係好撚黑心

我以「個人名義」再寫一封

毫無氣量既一個過氣人物

呢條死廢老幾時898

你邊位呀7頭 冇人識你wo 梁生

成個小學生帶住條班長帶翻學好威咁
驚死人唔知佢係政協副主席 唔知佢做過特首

689仲未折墮夠，唔畀人制裁都唔舒服

成日無啦啦衝出黎攞存在感..

唔通寫現任共狗咩

呢個廢老應該係最易召喚神獸

一人一封信去搞鳩佢啲女

Fuck my father

條廢老以為自己邊位

呢條友係真心中二病

一革除 你間學校唔駛開學lu
等大家教你乜係師之本啦

即係叫人做condom囉

點解佢好似越黎越on9咁嘅

呢條死廢老成日出嚟刷存在感亂咁吠，但係都冇人理佢真係陰公豬

可

其實官校 津貼 學校係冇權開除學生學籍
一定要學生家長自己簽同意書

幾多band3的小霸王就算打老師上差館都唔踢得走

特首都幾冇常識
利申：老師

on9仔

reported

革除學藉後馬上辭職個校長睬你都On9

咁大個人，連無罪假定都唔識？

上面班人可唔可以唔好再推

洗唔洗吖

dllm

佢衣家仲勤力過當初在位果時

你估教育界好似共產咁黑暗咩

屌，依條仆街都係時候揾日問候下佢

教育工作者點可以開口埋口就革除學生學藉
咁學乜人做教育
on撚79

前班長，前風紀

依家冇人得閒理鳩佢又要夾硬衝出嚟柒

呢條死廢老幾時死

好耐之前 政府正式文件都唔再用
話太公式 太突兀

其實佢係咪好想俾人拉?
5000萬都鋤佢唔入
屌

佢真係好撚煩膠, 成日係度擦存在感, 佢以為自己係大支野, ON 撚無腦膠

Facebook肯block撚咗佢條撚樣未？

梁廢老又出黎搵存在感

成個被打入冷宮既妃子 無所不用其極做埋D小動作去博皇帝歡心

當年佢做咩唔去信北京d 大學開除d 示威學生學藉呀
做咩哀悼d 暴徒呀

前特首依家住喺邊

乜都想操控！

想連人哋讀書的權利剝奪 !!!

點解d咁既人之前會做到特首㗎

啲廢佬返上大灣區啦

法治社會無罪推定呀689
而家你撈埋法官嗰瓣？

廢老又擦存在感??

cls
憑咩叫人辭職
問責制底下最應該辭職既垃圾都未辭職呀dllm

條仆街冇報應真係天冇眼

踢埋佢個女出校

請過氣廢老不要干涉學校內政

我香港最受歡迎男歌手添呀 唔好玩朵啦

齊昕係同路人嚟佢比我地更憎689

乜7都關你狼英事既收皮啦屌 過街老鼠

請各手足推上微博微信各大陸社交媒體，寫出令人震驚令人憤怒，予以強烈譴責
證明呢條9人係假愛国撚，欺騙14億人民感情

#愛国愛黨

佢sd去比英國議員封欺凌信搞返掂啦？

死垃圾

不知所謂

佢寫前任行政長官有咩用
現任都無實權
除咗一邊奶共 一邊遵從黨嘅指示 仲可以有咩作為？

唔係寫左啦咩
全國人大副主席=共狗

前行政長官，垃撚圾小學雞

過氣689起度吠

過氣廢老就收皮啦

……

梁振英屋企住邊

好似山頂

三日唔埋兩日就出d 廢post尋求存在感，兩邊都冇人理佢，連自己家人都唔理佢，真係報應。

緊係啦 條友連有教無類都唔識 仲好意思出黎柒

He has no stake in the society

689 上硬制裁名單 放心

致柒頭陸捌狗：

吾欲幹汝全家

完

藍絲萊斯
前高登仔
2019年10月2日